大家覺得幾時可以去到旅行

自2月後大部份人都冇得去旅行
睇落9月10都冇得去
唔知12月去唔去到？

如果去歐美分分鐘有去無回

點解？

儲錢移民啦仲去

最快都要等多一年
不單止要搵到安全有效的疫苗，亦要香港有充足的供應。

歐美因為武肺仇中，你去到只會比人打鳩死

飯都冇得你食仲去旅行

唔會有
支那準備鎖國

我都想咁講
有勁多人嘅朋友家人親戚因武漢肺炎而死
一有機會一定打鳩你 打撚到仆街添

歐洲大把人而加有去旅行搭飛機
睇下幾時唔洗隔離14日之後實大把人去

去英國重返嚟？

隨時都可以，只不過限制多咗。

如果樓主好似想當年咁樣自由自在出入境旅遊
咁就要睇吓疫苗進度去到邊度
我覺得2021都未可以

相反有好多國家都開始放寬咗入境

如果計埋要隔離14日既rules
其實如果你有一個月假都可以狗衝離開香港

但旅行個模式都要轉變一下
例如：去睇下d大自然風景

下世

咪撚轉啦，搞到睇風景人山人海

咁就睇吓你自己接唔接受到些微嘅轉變
每人嘅旅行模式都唔同

如果你享受瘋狂行街掃街
落下club
大型活動
咁就未必完全可以了

陽光與海灘
去下農場
壯觀嘅大自然沒有影響

我想可以開下車，冇目的咁周圍開
開到風景靚既地方就停低睇下

我想去d人比較小既地方

咁你限制都唔算好多

有假期就gogogo

你可以漂白左先去外國

不如大家講下香港有咩娛樂？

其實依家都可以 睇你敢唔敢搭飛機

之前去少次旅行夠買樓，而家去少次旅行夠移民

12月想去到你真係出嚟搞笑
下年去到都偷笑啦

下年年頭去到都要還神
死左條心佢,等下年下半年啦

坐飛機點解唔夠膽？

最近暑假係歐洲大家都已經周圍去玩

可以去喎 如果你不摟work from home 咪返黎隔離個陣照開工，係睇你驚唔驚係外國中咗返唔到黎

2022年應該得

盡量儲多個錢去移民用
依家人地開晒綠燈比你
真係儲夠幾百萬先走呀？

我覺得12月聖誕節有機會開返 不過預有限國家 e.g.中國 台灣 泰國...
依家睇疫苗幾時開始比市民可以打同埋香港感染人仕數字可唔可以落返個位數甚至0確疹

如果台灣開番俾入境+去同番嚟都唔使隔離14日
我諗我會即刻去

台灣一開個個都狗衝

靜係開返台灣飛得先香港人應該會癲

返黎唔洗隔離去個澳門都收貨啦

再唔開關某啲國家應該要食樹皮

真啊

去旅行從來都係睇啲香港無嘅嘢啦
行OUTLET迫商場貪平個少少不如留喺香港嘞

儲多個錢去移民仲好啦
有d傻閪以為講去少幾次旅行夠移民

好想去夜市到食野

你問我我問邊個

2021都無咩可能, 只要有其中幾國未清哂個virus就含球GG
估2022年中
有疫苗應該會快D

根住又大爆發

九唔撚搭八。

出年去到都偷笑

兒登弱智特別多
去小個旅行就移到民?

依個真

保守估計 下年尾

如果唔使隔離14日
實大把人去包括我
聖誕有7日假
近近地台灣都好呀

呢世都唔會再去

疫苗要有抗體
如果短暫有限 至少3年內無得正常旅遊 除時搞十年或一個世紀

想旅行嘅時候扑野至真啦

其實歐洲啲人已經旅行緊

希望出年得

我fb見到有人琴日post話去咗歐洲
話咩「由於頂唔順on9疫情，所以我玩坐飛機走去半個地球外」

旅行氣泡
去到泰國住14 日酒店
有冇人會去

咁要睇你一年去幾多次嘞

如果自己有屋呢？一定要酒店隔離？

俾你周圍走就應該唔叫氣泡
如果我無理解錯

10月1 號。
去大陸旅行

收皮啦
歐美白鬼對住我哋中國人
屁都唔敢放 世界大勢係討好中國
食盡人民幣 真香！👍

我當比個籍口自己草下假草下錢

係屋企忍咗大半年好辛苦啊，宜家日日係屋企同屋企人吵架，所謂相見好，同住難，好想去翻幾日旅行放鬆吓，今個月已經去咗酒店staycation 8日7夜，翻到屋企頭1,2日無咁僵，但唔洗1個禮拜又吵過，好難頂，好想去旅行發洩吓。

4 5月本來諗住年尾 而家應該下年中最快

機票買咗出年4月中，希望成到

都大機會 疫苗都出現

如果真係出左，夠唔夠膽打？

冇事打黎做咩 除非真係好似咩卡介苗咁就話姐 如果到時話要打左先比搭飛機去旅行我諗9成人都打

問題係柒婆會入大陸野, 咁私家唔知入唔入到美國貨疫苗

有冇諗過之後被迫要有健康鹿先可以出到國

咁樂觀，當你下年有疫苗，幾時輪到香港買入

我諗2022 先普及

私家應該會自己入d外國野既 如果你話焗住打大陸野先比飛 咁樣睇下頭幾水既藍絲有冇事先囉 好老實 到時真係瀨野 佢都係一野隊支大陸野比你嘆架啦

日本應該出年件頭啦。。唔通閉門搞奧運咩

你可以試吓好似之前個IT 男去歐洲架
不過二度感染嘅話就唔好怨

出年暑假後

真係想飛去外國直接打外國貨算啦

問題係到時你買唔買到先 而家比d國家book晒啦d好野

無返一兩年應該都去唔到。如果疫情無反覆，聖誕應該可以去澳門、台灣、大陸同泰國。

俾我去旅行啦

台灣先唔會開比香港

係就好

有錢你怕無得打？
擔心你銀包好過啦

push

我真心覺得今年十二月到出年一月呢段旅遊旺期會開返部分國家
唔係因為疫苗或者武肺會完 而係因為旅遊業同經濟同頂唔順
Life must go on 無可能全球停頓咁耐
理論上只要兩邊無大爆發 就算keep著有確診都可以開返
全球暖化空氣污染死得仲多人啦 又唔見全球唔用石油?

終於有正常諗法嘅師兄出現，每一年都有流行性感冒同埋空氣污染，都會有死亡個案，難道就不用出街？

隨時都可以去, 返黎隔14日咁解

你試下同公海班人講
比人話你係熱青城精神病呀

本身無7七柒，搞到又死又傷咁呢
就真係可能既

依家人地㩒住左，死西都唔放我地入去啦

我首先冇話唔好唔戴口罩，我支持做好個人衛生，我唔會去批鬥人哋有冇戴口罩，有冇遵守限聚令，我唔怕俾人話我精神病。

依林奠掛羊頭賣狗肉管治模式，差唔多肯定會用防疫/旅遊安全做借口，用行政手阻止港人移民

旅行有咩好去去少陣洗死咩
留係屋企打機好過啦

死毒男我屌你老母

出年5 月我覺得有機會

英國 土耳其 馬爾代夫開返喇

唔知做導遊 領隊咁友以家點生活呢

三月開始No pay緊 好多同事都做緊另一份工(full time part time都有)
但一定唔會辭職住，因為反正都唔洗返工，掛住個名係到仲有錢收

我諗緊好唔好做病毒測試，証明自己冇事，然後要求外國批visa比我(如果要visa)
最多我去到隔離14日先，我唔介意拎多14日假，否則咁等法人都癲

個疫情應該開始收皮

重點係番香港要隔離14日

你移？

去你老帽旅行咩，樓主正一食屎狗，自私撚傻西西，全球疫症未受控，仲想四圍去

把握到7 月當地最後免檢入境機會，
嚟咗克羅地亞兩個月了 ，
下個月要返

底薪千幾二千蚊？定係政府資助五千蚊

唔係講笑
今年都冇乜可能
希望下年年中啦

你認為其他國家會為你而開關？

我都係… 希望可以成行

政府三萬 ($5000x6) + 公司申請左保就業 ($6000x6)

咁你哋應該寧願疫情持續 人工照逗雙份。旅遊業對比香港其他行業已經幸運好多

有咩full time返緊？

航空業真係唔見有咩資助好撚慘

準備你個健康鹿去旅行啦

其實歐洲圍內流動好似好自由，
申根區內根本自由流動

有啲做文員保安 Foodpanda都有

飛雞

你都傻傻地，有冇咁想旅行呀屌

想囉
去一個英文環境

病毒測試好似都可以去私家醫院的

返黎要隔14了

國泰拎左好多錢wor

你問吓党
偷完外國樣本 然後病毒佢哋研發出嚟

最少2年.

2年.......

下年再算

唔使14日今年聖誕一定去

冬天爆得仲勁
不如諗下買定口罩好過

如果你話送中返大陸嘅，應該劜好快有健康碼

uo12月機票可以退了
聖誕唔使諗了

點解知道聖誕飛唔到？

uo前幾日改
12月航班可以退票

我買咗2月uo，可以無限次改期嗰隻機票

啱啱港共話已經同日本泰國等11個國家傾緊恢復旅遊 但都係要檢測左先比出境
如果2邊都要檢咁個成本大左勁多

澳洲話冇咁既事

點樣stay到咁耐

克羅地亞免簽90 日喎，正常呀

我嘅意思係你喺克羅地亞兩個月咁耐有咩做，日日stay酒店定都有周圍去？

日日忙到不得了 ...
昨日在Ozalj, Žumberak 一帶同朋友由朝早9 點玩到 凌晨 🤣

羡慕
日日玩
我成個幾月冇出過街

去到應該比人打到殘廢

到到都有華人啦
又唔覺新聞facebook有反華新聞

唔撚理，而家買機票11月去土耳其

ANA未有得退, 叫我11月再睇

準備定啦
出年2月飛成田既都cut左

已經唔係單純疫情問題, 仲有政治呢

你估香港政府會唔會咁易放你班人走? 健康碼is coming

2月咁快cut

有健康碼先去得旅行 相信唔少人去申請
抗爭不了 被捕者坐牢 最多我玩完 買手信比你

爆發第四波疫情就真係多得你地唔少

同意

分分鐘到死個日都無得去